[核彈有片] 催淚彈有山埃？有無化學手足入黎解釋

利申先條片係朋友send比我，佢唔係片中人
但有無化學撚可以入黎解釋下，如果夠料就大大力文宣

推上國際

推

推！！

Push

咩機黎?

push

喂比資料，Twitter need this

唔識化學所以唔清楚，但有手足話係test Hydrogen Cyanide
希望有化學撚入黎解釋下，夠料就大大力文宣

屌
沖完涼仲成身怪味
應該沖多次?

沖啦

推到有化學撚入黎

可唔可以叫我手足send翻部機嘅spec interface同埋個record出嚟

Pish

推到拍片人比資料，推爆佢

睇唔到部機測乜野

PUSH

呢啲測 gas既機 有好多
一定要知係測啲咩

push 721 811

所以希望拍片人可以主動比資料解釋，希望佢睇到

推到有化學撚

借飛雞杯巴打既留言,睇到係for HCN

推到拍片人黎比資料

GasAlert Extreme HCN 0-30 ppm (GAXT-Z-DL)

部機係GASALERT N__ 唔係H__
睇唔清楚

說明書
amazon有

真就推上國際 做難民

成舊計係CS gas
圈住部份咪山埃

山埃本身幾穩定下，成粒CS分解時會出山埃，其實完全唔出奇

推到片主見到主動比資料

搵到部機

利申做化驗 如執到催淚彈 可放於一個奶粉罐交去醫院話懷疑有有有毒成份（講明驗cyanide)

推比手足睇

呢部機係俾密蔽空間測試氣體用的, 可測試 (1.) 甲烷濃度 (2.)氧氣濃度 (3.) 一氧化碳濃度 (4) 硫化氫濃度
利申: 做緊工程公司, 公司有兩部呢D機

應該係呢款 GasAlert Extreme 單氣體探測器

0:08 睇落似係 HCN 即係山埃

即係正常未過期CS gas都會detect到?

推推推推推推推

唔會，100％唔會

成粒計化學性質都唔同晒
係遇熱，俾太陽光照住，或者係人體入面分解之類
會拆散佢既外力影響下
會斷到圈到既部分，咁就有山埃出來

純學術研究
所謂過期催淚彈其實即係受潮，有機會由C10H5ClN2分解番做ClC6H4CHO同H2C(CN)2 （其實即係原材料），而H2C(CN)2加熱分解做CN- 絕對唔係無可能